[Youtube Live] RubberBand首登蘋果開Live 6月29日 9:30

冇人

係rubberband無人

遲到

RB

係朝早定夜晚架

慘

果度寫9:30am

但仲未開始

改左做今晚10點

0930

開始啦

推推推

會唔會唱吓冷門歌，次次出活動都係例牌未來見、阿波羅、小涼伴、發現號

其實keyboard 係咪算係定左